{
    "question": "Apakah yang ditempuh\r\n oleh pemerintah agar syarat-syarat itu terpenuhi?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "memperbaiki sistem yang ada sebelumnya agar lebih efektif dan efesien dalam melakukan prakteknya serta harus memiliki prioritas utama dan memperhitungkan jangka waktu yang ada",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-10-kalimat-majemuk-setara-frasa-tentang-teknologi-tepa-452",
            "question": "Sebutkan 10 kalimat majemuk setara frasa\u00a0 tentang teknologi tepat guna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung\u00a0teks eksposisinya",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<br>1.ada beberapa alasan dan contoh mangapa ttg dapat memberayakan ekonomi keluarga\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aku-mau-nanyak-bermonolog-itu-artinya-apa-yah-tolong-bantu-dunk-362",
            "question": "Aku mau nanyak bermonolog itu artinya apa yah??\r\nTolong bantu dunkk :(",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Percakapan di awal / berbicara sendiri . <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "satu orang yang berbicara/<span>\u00a0pembicaraan yg dilakukan dng diri sendiri;</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pesan-yang-terkandung-dalam-teks-kuhp-dalam-anekdot-622",
            "question": "Apa pesan yang terkandung dalam teks KUHP dalam anekdot",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tKUHP = kasih uang habis perkara<br>pesannya dalam negara indonesia yg sering kita lihat terlalu banyak orang yg membeli undang-undang buktinya para koruptor tidak dihukum mati seperti negara yg lain tapi hanya dihukum sekian tahun sedangkan bagi yg mencuri sendal yg waku dulu dihukum 5 tahun ini membuktikan bahwa perkara indonesia bisa dibeli dengan uang<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-smpah-sekolah-menjadi-tanggung-jawab-warga-sekolah-847",
            "question": "Mengapa smpah sekolah menjadi tanggung jawab warga sekolah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Karena kita adalah warga sekolah dan orang yang menggunakan sekolah maupun fasilitasnya. .\nJadi agar kita nyaman bersekolah disekolah kita..\nKita harus selalu menjaga kebersihan sekolah kita..\nAgar selalu terlihat bersih..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena bukan tanggung jawab warga rumah",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pengertian-dari-teknologi-tepat-guna-jawabananya-kalo-bisa-715",
            "question": "Apa pengertian dari Teknologi tepat guna , jawabananya kalo bisa agak panjang Ok",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "teknologi yang memudahkan masyrakat yang kurang mampu untuk berusaha ,,<br>maaf kalo salah<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "teknologi tepat guna merupakan teknologi yang telah dikembangkan secara tradisional . pengenalannya banyak ditemukan oleh keadaan lingkungan dan mata pencaharian pokok masyarakat setempat.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-memuji-keindahan-alam-dong-sama-responnya-908",
            "question": "Kalimat memuji keindahan alam dong sama responnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A : Wow, indahnya pemandangan ini<br>B : pasti, namanya aja tanah kelahiranku",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "pegunungan ini saangat indah<br>:respon :keindahan pegunungan karna kebersihan dari pencemaran udara<br><br><br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-dan-kaidah-teks-laporan-dan-observasi-633",
            "question": "Struktur dan kaidah teks laporan dan observasi...?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "struktur teks observasi :<br>definisi umum <br>deskripsi bagian<br>deskripsi manfaat<br><br>maaf yg lainnya ,anis gk tau ^^<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-konjungsi-serta-melainkan-padahal-sedang-228",
            "question": "Contoh kalimat konjungsi \"serta\", \"melainkan\", \"padahal\", \"sedangkan\" apa yah??    tolong bantu ^^ \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "andi ingin masuk kuliah kedokteran.sedangkan.orang tuanya ingin andi masuk kuliah\u00a0 hukum<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-punya-tugas-menulis-esai-tentang-puisi-teringat-rumah-tapi-325",
            "question": "Saya punya tugas menulis esai tentang puisi Teringat Rumah. Tapi saya mendapatkan kesusahan karena tidak tahu makna dari puisi itu. Dan urutan penyampaian masalah apa yang harus ditulis dalam esai?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sebenarnya kamu dapat memahaminya, karena menurut KBBI esai adalah karangan prosa yg ditulis melalui sudut pandang pribadi penulisnya, kamu bisa melihat puisi tersebut dari sisi argument dan pernyataan yg terdapat disana.. begitu menurut saya.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkan-dialog-percakapan-melalui-telepon-dengan-3-tokoh-164",
            "question": "Tolong buatkan dialog percakapan melalui telepon dengan 3 tokoh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Adit: Assalamualaikum , apa kabar kalian berdua?<br>Rani: Aku baik-baik saja, klo km rina?<br>Rina; Aku juga\u00a0baik-baik saja<br>Adit: lamakita tidak berjumpa setelah smp<br>Rani: jadi?<br>Rina dan Adit : kita bertemu saja!<br>Rani: oke klo gitu, tapi dimana?<br>Adit dan Rina: ditaman!<br>Rani: kalian berdua selalu saja kompak mulai dari dulu<br><br>lanjutin sendi lagi ya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}